想搵番套電影

套野講有隻類似異種既生物會食左人類，再變做個個人，有一幕講被食個人隻手定隻腳做過手術有鐵枝架，隻異種消化唔到吐番出黎。
有冇爸打絲打記得套戲叫咩名？

推

寄生族？

有電影英文名嗎

自己search

搵左，唔係

借位一問 只記得電影入面有句對白
你依家好撚妥當咩 走去幫人

the thing?

Juno套殭屍？

謝謝